原本許廷鏗係勇武派

發過要發的夢 但熱烈漸覺冰凍
跌過痛過便會懂
誰在作弄 沉默背後也想發狂
很想找一剎來放縱 斗膽一次如反恐

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷着理想那怕痛

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 忘卻世間的縳束

誰明白像和你也許重逢
遺憾太多卻不能倒流的鐘
如琴聲的哀號 連結他都哭訴
誰明白我初衷 煩躁也是個夢 但我真的痛

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

可以做前線歌

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

有無可能推到唔好再唱海闊天空

啱呀 如果前線對住popo唱依首 黑警應該呆L左

但係啲上年紀嘅未必識

誰知終結在哪方 誰知黑暗哪那日過

唱下唱下就識 意義都被改寫 lol

唔好亂幫人上鋼上線啦
推起左, 咪只會搞到佢出黎講野

好想發夢見到大家大合唱 應該笑到hihi

其實點先唔係p 依個acc都幾年

唔要唱歌

佢都算係fb表咗態啦